瑞士痛失兩分

冇理由咁都贏唔到巴西